有冇人仲成日坐電車？

一日幾次

有, 很喜歡

返工成日坐

電車個營運公司
RATP Dev Transdev Asia藍定黃?

秋天成日坐
夏天不了

坐過幾次
過癮

老婆！！！！！

法國佬

好抵坐

灣仔去屈地街嗰段最正

夏天坐開車先大風wor

莊士敦道嗰段和你慢行路

間中放工無聊會遊